有冇巴絲覺得無啦啦特登走去學日文真係好毒(識日文勿入)

我自己公司有個肥肥地嘅女仔，成日講講下廣東話冇啦啦彈幾隻日文出嚟，咩好殘念...本當...

好奇問下佢點解識日文，佢答我自學，聽完真係差啲忍唔住笑出嚟，講講下廣東話彈句法文就話好型好優雅姐，冇啦啦講日文我以為佢搞緊笑囉(當然我冇當面笑9佢，食lunch先同啲部門同事講起)

Native呢種本身識就唔計啦，母語冇得選擇，但呢幾年成日啲KOL開始用識日文做其中一個賣點就覺得好搞笑

研究工程嘢學德文、通商學西文，再唔係就俄文法文呢啲大宗多人用嘅實用語言，反而日文就真係得日本人識，除咗啲台灣廢老(通常冇權冇勢)，邊鬼個用日文同你交流

利申：唔識日文

學多樣嘢冇壞
最重要知道學嚟做咩
用啲人學少少日文
用嚟睇咸網，網購，或者去旅行用
齋睇得明係最易

五毛風紀午安
btw日文對廣東話黎講易學 日本市場又大 同埋唔使靠大陸

咁都好笑

樓豬識日文

同啲港女話唔記得中文淨係識英文一樣
真係識一種語言根本就唔需要撈埋其它語言一齊講，要用其它語言代即係中文唔好

想問下日本唔使靠大陸咁安倍點解唔封關

喂你唔好搞串個party喎

冇比人狙擊又出返來發功?

你邊度嚟架，精日?

呢幾日得閒到R腳趾

wfh?

射波

射幾日咁癲?

樓主拎到本英國旅券出嚟未

你上條勢力= =

你有女 民意逆轉了

大假

NMSL...

咁你係射波定大假
定射波完再駁假呀

暑假